［big4]IT 黎講 IT advisory 定 IT audit好

It advisory 姐係 it consultant
Si,data migration,data analytics 個d

It audit就 顧名思義

朋友拎左2個offer
有冇巴打分析下

叫得audit嘅都係狗
緊係advisory

咁都要問

Intern?

到而家都唔知it audit 要做d 咩

其實 advisory呢個名好撚 board
之前見 d記份 it advisory佢話即係 system audit

其實即你點

有d it audit包左係it advisory入面
我朋友個個it advisory真係做 it consultant

高見？

前途方面呢
It consultant 是咪隨時可以好容易轉去it audit?

垃圾工

師兄做咩工咁高尚

Advisory啦，技術層面高啲

利申：乜都唔識，純9up

D字頭
Associate - Information Technology - Advisory in Audit (AiA)
呢份即係advisory定係audit

IT audit

research engineer

lm
想知lei行前途點

學識做人先啦師兄
你做到上去就明白

先唔理前途 要睇你捱唔捱得悶
IT Audit比audit更悶 做既野重覆性更高